CDOTABaseAbility
extends CBaseEntity
No Description Set
Function	Signature	Description
CanAbilityBeUpgraded	<unknown> CanAbilityBeUpgraded()	
CastAbility	void CastAbility()	No Description Set
ContinueCasting	bool ContinueCasting()	No Description Set
CreateVisibilityNode	void CreateVisibilityNode(Vector vLocation, float fRadius, float fDuration)	No Description Set
DecrementModifierRefCount	void DecrementModifierRefCount()	No Description Set
EndChannel	void EndChannel(bool bInterrupted)	Param: bool bInterrupted
EndCooldown	void EndCooldown()	Clear the cooldown remaining on this ability.
GetAbilityDamage	int GetAbilityDamage()	No Description Set
GetAbilityDamageType	int GetAbilityDamageType()	No Description Set
GetAbilityIndex	int GetAbilityIndex()	No Description Set
GetAbilityName	string GetAbilityName()	No Description Set
GetAbilityTargetFlags	int GetAbilityTargetFlags()	No Description Set
GetAbilityTargetTeam	int GetAbilityTargetTeam()	No Description Set
GetAbilityTargetType	int GetAbilityTargetType()	No Description Set
GetAbilityType	int GetAbilityType()	No Description Set
GetAnimationIgnoresModelScale	bool GetAnimationIgnoresModelScale()	No Description Set
GetAssociatedPrimaryAbilities	string GetAssociatedPrimaryAbilities()	No Description Set
GetAssociatedSecondaryAbilities	string GetAssociatedSecondaryAbilities()	No Description Set
GetAutoCastState	bool GetAutoCastState()	No Description Set
GetBackswingTime	float GetBackswingTime()	No Description Set
GetBehavior	int GetBehavior()	No Description Set
GetCaster	handle GetCaster()	No Description Set
GetCastPoint	float GetCastPoint()	No Description Set
GetCastRange	int GetCastRange(Vector vLocation, handle hTarget)	No Description Set
GetChannelledManaCostPerSecond	int GetChannelledManaCostPerSecond(int iLevel)	No Description Set
GetChannelStartTime	float GetChannelStartTime()	No Description Set
GetChannelTime	float GetChannelTime()	No Description Set
GetCloneSource	handle GetCloneSource()	No Description Set
GetConceptRecipientType	int GetConceptRecipientType()	No Description Set
GetCooldown	float GetCooldown(int iLevel)	Get the cooldown duration for this ability at a given level, not the amount of cooldown actually left.
GetCooldownTime	float GetCooldownTime()	No Description Set
GetCooldownTimeRemaining	float GetCooldownTimeRemaining()	No Description Set
GetCursorPosition	Vector GetCursorPosition()	No Description Set
GetCursorTarget	handle GetCursorTarget()	No Description Set
GetCursorTargetingNothing	bool GetCursorTargetingNothing()	No Description Set
GetDuration	float GetDuration()	No Description Set
GetGoldCost	int GetGoldCost(int iLevel)	No Description Set
GetGoldCostForUpgrade	int GetGoldCostForUpgrade(int iLevel)	No Description Set
GetHeroLevelRequiredToUpgrade	int GetHeroLevelRequiredToUpgrade()	No Description Set
GetIntrinsicModifierName	string GetIntrinsicModifierName()	No Description Set
GetLevel	int GetLevel()	Get the current level of the ability
GetLevelSpecialValueFor	table GetLevelSpecialValueFor(string szName, int nLevel)	No Description Set
GetManaCost	int GetManaCost(int iLevel)	No Description Set
GetMaxLevel	int GetMaxLevel()	No Description Set
GetModifierValue	float GetModifierValue()	No Description Set
GetModifierValueBonus	float GetModifierValueBonus()	No Description Set
GetPlaybackRateOverride	float GetPlaybackRateOverride()	No Description Set
GetSharedCooldownName	string GetSharedCooldownName()	No Description Set
GetSpecialValueFor	table GetSpecialValueFor(string szName)	No Description Set
GetStolenActivityModifier	string GetStolenActivityModifier()	No Description Set
GetToggleState	bool GetToggleState()	No Description Set
HeroXPChange	bool HeroXPChange(float flXP)	No Description Set
IncrementModifierRefCount	void IncrementModifierRefCount()	No Description Set
IsActivated	bool IsActivated()	No Description Set
IsAttributeBonus	bool IsAttributeBonus()	No Description Set
IsChanneling	bool IsChanneling()	Returns whether the ability is currently channeling.
IsCooldownReady	bool IsCooldownReady()	No Description Set
IsCosmetic	bool IsCosmetic(handle hEntity)	No Description Set
IsFullyCastable	bool IsFullyCastable()	Returns whether the ability can be cast.
IsHidden	bool IsHidden()	No Description Set
IsHiddenWhenStolen	bool IsHiddenWhenStolen()	No Description Set
IsInAbilityPhase	bool IsInAbilityPhase()	Returns whether the ability is currently casting.
IsItem	bool IsItem()	No Description Set
IsOwnersGoldEnough	bool IsOwnersGoldEnough(int nIssuerPlayerID)	No Description Set
IsOwnersGoldEnoughForUpgrade	bool IsOwnersGoldEnoughForUpgrade()	No Description Set
IsOwnersManaEnough	bool IsOwnersManaEnough()	No Description Set
IsPassive	bool IsPassive()	No Description Set
IsSharedWithTeammates	bool IsSharedWithTeammates()	No Description Set
IsStealable	bool IsStealable()	No Description Set
IsStolen	bool IsStolen()	No Description Set
IsToggle	bool IsToggle()	No Description Set
IsTrained	bool IsTrained()	No Description Set
MarkAbilityButtonDirty	void MarkAbilityButtonDirty()	Mark the ability button for this ability as needing a refresh
NumModifiersUsingAbility	int NumModifiersUsingAbility()	No Description Set
OnAbilityPhaseInterrupted	void OnAbilityPhaseInterrupted()	No Description Set
OnAbilityPhaseStart	bool OnAbilityPhaseStart()	No Description Set
OnAbilityPinged	void OnAbilityPinged(int nPlayerID)	No Description Set
OnChannelFinish	void OnChannelFinish(bool bInterrupted)	No Description Set
OnChannelThink	void OnChannelThink(float flInterval)	No Description Set
OnHeroCalculateStatBonus	void OnHeroCalculateStatBonus()	No Description Set
OnHeroLevelUp	void OnHeroLevelUp()	No Description Set
OnInventoryContentsChanged	void OnInventoryContentsChanged()	No Description Set
OnOwnerDied	void OnOwnerDied()	No Description Set
OnOwnerSpawned	void OnOwnerSpawned()	No Description Set
OnSpellStart	void OnSpellStart()	No Description Set
OnToggle	void OnToggle()	No Description Set
OnUpgrade	void OnUpgrade()	No Description Set
PayGoldCost	void PayGoldCost()	No Description Set
PayGoldCostForUpgrade	void PayGoldCostForUpgrade()	No Description Set
PayManaCost	void PayManaCost()	No Description Set
PlaysDefaultAnimWhenStolen	bool PlaysDefaultAnimWhenStolen()	No Description Set
ProcsMagicStick	bool ProcsMagicStick()	No Description Set
RefCountsModifiers	bool RefCountsModifiers()	No Description Set
RefundManaCost	void RefundManaCost()	No Description Set
ResetToggleOnRespawn	bool ResetToggleOnRespawn()	No Description Set
SetAbilityIndex	void SetAbilityIndex(int iIndex)	No Description Set
SetActivated	void SetActivated(bool bActivated)	No Description Set
SetChanneling	void SetChanneling(bool bChanneling)	No Description Set
SetHidden	void SetHidden(bool bHidden)	No Description Set
SetInAbilityPhase	void SetInAbilityPhase(bool bInAbilityPhase)	No Description Set
SetLevel	void SetLevel(int iLevel)	Sets the level of this ability.
SetOverrideCastPoint	void SetOverrideCastPoint(float flCastPoint)	No Description Set
SetRefCountsModifiers	void SetRefCountsModifiers(bool bRefCounts)	No Description Set
SetStolen	void SetStolen(bool bStolen)	No Description Set
ShouldUseResources	bool ShouldUseResources()	No Description Set
SpeakAbilityConcept	void SpeakAbilityConcept(int iConcept)	No Description Set
SpeakTrigger	bool SpeakTrigger()	No Description Set
StartCooldown	void StartCooldown(float flCooldown)	param: flCooldown
ToggleAbility	void ToggleAbility()	No Description Set
ToggleAutoCast	void ToggleAutoCast()	No Description Set
UpgradeAbility	void UpgradeAbility(bool bSupressSpeech)	No Description Set
UseResources	void UseResources(bool bMana, bool bGold, bool bCooldown)	No Description Set
